正式係到講占士係一件垃圾

用呢幾年以為洗到底
笑死我呀五亞皇你老味笑西

駁吾刀

真

yes

咪撚搞笑啦

拎亞軍一定多過KOBE

同屌kd拉lbj出講有咩分別

同2 求尻其入左一球世界波以為自己好撚勁俾人吹奏
俾人換出場又黑撚晒面
人唔笑狗都吠

easy go 吊打佢

亞占

亞士永恆

,

go mu la diu

收啦
下年吾王一定會捲土重來

廢到要去獌聯

占士 = 毓民
KD = 牙泰
curry = 牙達
klay = 4眼 ( not me )

占士贏輸都係賤狗一隻

仲勁撚過波叔 ..

五亞狗 真係玩具黎

我唔識政治